我前晚發左一個夢

個夢係咁樣既

我同佢都身處係同一個好大既地方。 我四周圍咁搵佢，都搵佢唔到。 我只係不停咁遇到其他人，而呢班人口中都係不停咁講起佢。最後去到夢醒果一刻，我都係搵佢唔到 。

我唔知呢個夢點解，淨係覺得呢個夢，形容得我同佢好貼切

都係講下自己野姐，唔洗一黎就負皮我掛

閱

5/10

請解釋搵佢的前因

香港地要同男仔一齊係難啲嘅
btw 加油

佢係女黎嫁，屌你